有無人有睇mixnine 一齊討論！！

感覺上班仔真係好睇好多
有樣有實力
無樣既都好有實力
競爭大好多
Rap個班好撚正呀
特別係翻板top同醜version既安宰賢！！

反而班女top9大部分都係得個樣
編舞都好一般 無乜實力

Hip hop 戰士

好正呀翻板top

個人覺得最三項全能係佢地！
入唔到3甲會喊 、

禹泰雲都幾好

佢rap算係最top

仔係幾正嘅

女暫時淨係識欣賞Sori 鄭莎拉

鄭莎拉bam左柳真之後 感覺差左

班女好一般 really嗰隊明明咁多高人氣 但唱得好難聽

係囉 排舞都好一般....

BTW 睇ITS YOU 個個豬隊友真係睇到好撚嬲